[尋人]終於試左煮八

一路聽人講新北江商場煮八好食，今日終於去左試 但見唔到正常樣 係咪已經俾人炒左

放假姐